「35+」絕不投唔初選嘅候選人

講得夠唔夠白？

杜絕「界刂」票

其實2011年就預見到今日內會既結果

希望你們考慮這個建議認真舉辦初選論壇和宣佈政綱

不同的組織舉辦立法會選舉初選論壇和政綱發佈會(讓市民參與嚴厲的考驗參選人)
為香港建立 公開 公平 公正
讓香港市民參與的可持續發展政治制度
配合 telegram 論壇前後
做選民調查確定候選人的排名位置
加上其他調查工具
決定誰人勝出
代表35+ 派出五隊人
參選立法局選舉
走出民主的第一步

不要讓什麼政治組織或政黨
繼續分餅仔 小圈子 協商政治
費用由參選人分擔(舉辦初選論壇和宣佈政綱)
或許主辦機構成擔以不觸犯選舉條例為準